### 题目描述
小 A 要到 C 市旅游啦！

小 A 非常喜欢吃糖果，因此在旅游前，小 A 通过软件查看了 C 市的地图，得知 C 市一共有 $n$ 个糖果商店，第 $i$ 个商店售卖的糖果美味度为 $A_i$。这些糖果商店之间通过多条双向的道路直接相连，且满足任意两个糖果商店之间有且仅有一条简单路径。

小 A 希望这次旅游能让自己的幸福度最大，而这就要通过吃糖果实现了，而小 A 不仅关心糖果本身的美味度，还关心糖果之间相对的美味度。若小 A 先后食用了美味度为 $A_x$ 和 $A_y$ 的糖果，那么当 $A_y \leq A_x$ 时，糖果 $A_y$ 就会索然无味；反之，当 $A_y > A_x$ 时，糖果 $A_y$ 就会体现得美味。

现在，小 A 计划选择两个糖果商店 $s, t$ 作为起点和终点来规划旅游线路。由于小 A 很懒，所以他一定只会走最短的路径，且不走回头路。当小 A 到达一个商店时，可以选择食用商店售卖的糖果，也可以选择不食用；而当食用的糖果美味度大于之前食用过的所有糖果美味度时，小 A 的幸福度就会增加 $1$。小 A 想请求你的帮助：请你帮助他选择 $s, t$，并决定小 A 要食用哪些商店的糖果，并最大化小 A 的幸福度。

### 输入格式
第一行，一个正整数 $n$，表示 C 市的糖果商店个数。

第二行，$n$ 个正整数 $A_i$，表示第 $i$ 个商店售卖的糖果美味度。

接下来 $n - 1$ 行，每行两个正整数 $u_j, v_j$，表示第 $u_j$ 个商店和第 $v_j$ 个商店间有一条双向道路直接相连。

### 输出格式
只有一行，一个整数，表示小 A 的幸福度的最大值。

### 样例
#### 样例输入 1
```plain
8
4 3 4 6 4 5 6 1
1 2
2 3
2 4
1 5
5 6
5 8
6 7
```

#### 样例输出 1
```plain
4
```

#### 样例解释 1
![sample.png](https://i.loli.net/2021/05/24/5s39OGFk4uElUVS.png)

一种可能的方案是：选择以点 $3$ 为起点，点 $7$ 为终点，路上分别食用点 $2, 1, 6, 7$ 的糖果，对应美味度分别为 $3, 4, 5, 6$，幸福度为 $4$。

可以证明，$4$ 是可能的最高幸福度。

#### 样例 2
参见附加文件里的 `candy2.in` 和 `candy2.ans`。

### 数据范围与提示
对于 $100\%$ 的数据，$1 \leq u_j, v_j \leq n \leq 10^5$，$1 \leq A_i \leq 10^9$。

本题采用子任务评测。对于同个子任务，你只有通过该子任务内的所有测试点，才能拿到该子任务的分数。

各子任务的限制如下：
 
子任务 $1$（$10$ 分）：$n, A_i \leq 10$。

子任务 $2$（$10$ 分）：$n \leq 1000$。

子任务 $3$（$10$ 分）：$n \leq 5000$，$A_i \leq 4$。

子任务 $4$（$10$ 分）：$A_i \leq 2$。

子任务 $5$（$10$ 分）：最多只存在一个糖果商店，使得与其相连的糖果商店个数大于 $1$。

子任务 $6$（$10$ 分）：对于任意一个糖果商店，与其相连的糖果商店个数不超过 $2$。

子任务 $7$（$40$ 分）：无特殊限制。

[附加文件下载](/download.php?type=problem&id=4)